查馬克根本勁過豬腦

係雲加害左查狗

yes睇頭髮就知

電叻害死埋賓特拿

樓主講得好

雲加害死左太多球星了

小妹覺得豬腦係世界第一

正常 你弱智

兩個都好波雲加好波

他首勁啲囉 短人球王

yes

禿頭方面勁小小禁羅😄

又單單打打